全世界都認錯係大肚婆， 而白衫無問到係咪大肚婆照打落去， 即係白衫係會連大肚婆都打

全世界都認錯係大肚婆， 而白衫無問到係咪大肚婆照打落去， 即係白衫係會連大肚婆都打

邏輯正確 果一刻佢冇考慮情況 見人就打

真係大肚